聽障生涉搶胡椒噴霧被控襲警 辯方指遭警暴迫招認

辯方今陳詞指，被告當日遭約10名警員包圍，有警員以警棍大力擊打被告的背脊、後腳、肋骨及後腦，及後有警員壓著被告，扯脫其助聽器和口罩，並朝他臉上噴胡椒噴劑。其間被告雖然不斷重申自己有聽障，但遭警員斥罵：「收聲啦你！」

當被告被帶到警署後，曾要求致電母親，卻遭負責警員拒絕。負責警員更在被告未有母親陪同下補錄口供。及後母親到場，警員向兩人謂「男子漢大丈夫，做錯就要認」，並指被告若願意認罪，法官會給予三分一刑期減免，並可判感化，結果被告與母親均在口供紙上簽名。

屈打成招

做黃絲一日要好嬲好嬲幾多次

真係人狗難分

中國人 一日要食幾多次外國糧
大豆？唔買？牛肉？唔食？粟米？罷買？大米？加價？ 原來屎都無得食 係中國一秒要嬲幾多次

警員向兩人謂「男子漢大丈夫，做錯就要認」，並指被告若願意認罪，法官會給予三分一刑期減免，並可判感化

做埋DOJ, 做埋法官果份~~

辯方律師追問警員對此事不知情的原因，卻隨即遭裁判官鄭紀航打斷「啱啱佢咪講咗囉，點解要再問？」辯方未有繼續追問。

辯方指，實際上被告接受警誡時未有戴上助聽器，警誡後亦沒有任何回應，而「一時衝動」這句是被告要求沖洗臉部時說出，而非警誡之下說。警員不同意。

依單又係鄭紀航

用市民車做人肉路障擋非法賽車, 都係區永樑條黑警話咁做情有可原